<resources>
    <string name="app_name">UNLaDex</string>
    <string name="titulo">Pokémon</string>
    <string name="item_BuscarPokemon">Buscar Pokémon</string>
    <string name="item_Configuracion">Configuración</string>
    <string name="item_AcercaDe">Acerca De</string>
    <string name="nombre_usuario">NOMBRE</string>
    <string name="password_usuario">PASSWORD</string>
    <string name="sp_credenciales">SP_CREDENCIALES</string>
    <string name="terminos_condiciones">Términos y Condiciones de Uso de la Pokédex \n
Fecha de entrada en vigor: 21/10/2024 \n

1. Aceptación de los Términos
Al descargar, instalar o utilizar la aplicación Pokédex, usted acepta cumplir con estos términos y condiciones. Si no está de acuerdo con alguna parte de estos términos, no debe utilizar la aplicación.
\n
2. Uso de la Aplicación
La aplicación Pokédex se proporciona solo con fines informativos. No garantizamos la exactitud, integridad o actualidad de la información presentada en la aplicación. El uso de la aplicación es bajo su propio riesgo.
\n
3. Propiedad Intelectual
Todos los derechos de propiedad intelectual, incluidos, entre otros, derechos de autor, marcas comerciales y patentes, relacionados con la aplicación y su contenido pertenecen al Grupo 14 de App Moviles o a sus respectivos propietarios. No se permite la copia, reproducción o distribución de cualquier parte de la aplicación sin el permiso expreso del propietario.
\n
4. Modificaciones a los Términos
Nos reservamos el derecho de modificar estos términos en cualquier momento. Cualquier cambio se publicará en esta sección y su uso continuado de la aplicación constituirá su aceptación de dichos cambios.
\n
5. Limitación de Responsabilidad
En la medida máxima permitida por la ley, [Nombre del Desarrollador] no será responsable de ningún daño directo, indirecto, incidental, especial, consecuente o punitivo que surja de su uso o incapacidad para usar la aplicación.
\n
6. Enlaces a Sitios de Terceros
La aplicación puede contener enlaces a sitios web de terceros. No somos responsables del contenido de estos sitios y no respaldamos ni garantizamos la precisión de la información en ellos.
\n
7. Legislación Aplicable
Estos términos se regirán e interpretarán de acuerdo con las leyes del Argentina sin tener en cuenta sus principios de conflicto de leyes.
\n
8. Contacto
Si tiene preguntas sobre estos términos, contáctenos en Grupo 14 Sistemas.</string>
    \n
</resources>